美國醫學研究：男人望大奶 / 可愛動物 有助健康！

據美國《每日醫學》報導，一份發表在《內科醫學誌》(Archives of Internal Medicine)的研究報告指出，男人盯著大奶看就會有正面思考，進而對健康有所幫助，看可愛動物也會有相同效果。

此外，做愛也對長壽有幫助，因為科學研究顯示，做愛可以降低50%死亡率，如果有更多的高潮，平均可以比一般人多活3~8年。

你想連登巴打唔健康姐 圖都冇張

隻貓好得意

各位巴打身體健康

此外，做愛也對長壽有幫助，因為科學研究顯示，做愛可以降低50%死亡率

係咪毒男多數是短命

好健康

一次過滿足兩個願望

個人覺得是做愛多果班 有錢 生活好

唔好呃我

貓貓

香港男人會病

佢仲要俾人笑幾耐